/* Recommended lock type */
"(Recommended)" = "(推薦)";

/* No comment provided by engineer. */
"*Will also hide carrier name\n**Will also hide cellular data indicator" = "*註：將會同時隱藏電信商名稱\n**註：將會同時隱藏電信商訊號強度";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld bytes" = "%lld 位元組";

/* No comment provided by engineer. */
"%lldx%lld" = "%lldx%lld";

/* IMPORTANT alert when icons finish applying */
"⚠️⬇ PLEASE READ ⬇⚠️\n\n After the phone resprings, please *reopen Cowabunga* to fix apps not functioning properly\n\nVERY IMPORTANT: If you see the apple logo and progress bar, do not worry, your device is fine. PLEASE DO NOT ATTEMPT TO FORCE REBOOT IT.\n\nElapsed time: (Double(Int(-timeStart.timeIntervalSinceNow * 100.0)) / 100.0)s" = "⚠️⬇ 請「仔細」閱讀⬇⚠️\n\n- 在您的裝置重新載入主畫面之後，請「重新開啟」卡哇邦嘎來修復一些應用程式無法正常運作的問題。\n\n- 非常非常嚴肅的提醒您，如果您看到了蘋果標誌+進度條畫面，不用擔心，您的裝置沒有遇到問題。請不要在遇到此現象時嘗試強制重開機!!!!!!!!!!\n\nElapsed time: (Double(Int(-timeStart.timeIntervalSinceNow * 100.0)) / 100.0)s";

/* Notification Badge Bubble text. (1 notification) */
"1" = "1";

/* No comment provided by engineer. */
"Action" = "動作";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Value" = "請輸入數值";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced" = "進階";

/* resetting all icons */
"All app icons will be reverted to their original appearance. Are you sure you want to continue? (Reboot may be required)" = "所有的應用程式圖標將會被復原為原始圖標。您確定想要繼續此操作嗎？（您可能需要重開機一次來成功套用)";

/* No comment provided by engineer. */
"Alternatives" = "替代";

/* No comment provided by engineer. */
"Always has been" = "當然! 總是如此 :p";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occured when applying face sizes." = "套用鎖定數字盤按鈕大小時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occured while changing key face." = "更換鎖定數字盤圖案時發生錯誤。";

/* Passcode export error */
"An error occured while exporting key face." = "導出鎖定數字盤圖案時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occured." = "發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred" = "發生錯誤。";

/* when an operation fails to apply */
"An error occurred while applying the operation" = "套用使用者操作時發生錯誤。";

/* when an operation fails to delete */
"An error occurred while deleting the operation" = "刪除此操作時發生錯誤。";

/* when an operation fails to restore */
"An error occurred while restoring the files" = "復原檔案時發生錯誤。";

/* when an operation fails to save */
"An error occurred while saving the operation" = "儲存此操作時發生錯誤。";

/* Unable to enable app clips (NOT WEBCLIPS, if your language does not have a word for this then ignore) */
"An error occurred while trying to disable appclip icons." = "嘗試停用Appclip圖標時出現錯誤。";

/* Unable to enable app clips (NOT WEBCLIPS, if your language does not have a word for this then ignore) */
"An error occurred while trying to enable appclip icons." = "嘗試啟用Appclip圖標時出現錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while trying to enable extra settings." = "嘗試啟用額外設定時出現錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"App Stopped Running" = "應用程式已停止運作。";

/* No comment provided by engineer. */
"App Switcher" = "多工任務中心";

/* No comment provided by engineer. */
"App theme was successfully saved!" = "已成功儲存應用程式主題！";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "套用";

/* Header for apply passcode key size for all */
"Apply for all?" = "要全部套用此大小嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply in Background" = "在背景套用";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply Once" = "套用一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply themes" = "套用主題";

/* apply button on custom operations */
"Applying operation..." = "套用自定義操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to reset the Default SubType?" = "您確定想要重置為預設的裝置類型？";

/* Title of tool */
"Audio" = "音效";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Changer" = "音效更改器";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto respring after apply" = "套用後自動重新載入主畫面";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Update Included Audio" = "自動升級內建音效";

/* No comment provided by engineer. */
"Background" = "背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Update Frequency" = "背景更新頻率";

/* No comment provided by engineer. */
"Banned Apps" = "此裝置被封鎖的應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Basic Configuration" = "基礎設定";

/* Audio name */
"Begin Recording" = "開始錄製聲";

/* Big passcode keys */
"Big" = "較大";

/* No comment provided by engineer. */
"binary" = "二進制的";

/* No comment provided by engineer. */
"Blacklist" = "黑名單";

/* No comment provided by engineer. */
"Blacklist File Contents" = "黑名單檔案內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Blur:   %lld" = "模糊程度:   %lld";

/* No comment provided by engineer. */
"Breadcrumb Text" = "左上角返回上個App文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculate Size" = "計算大小";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Title of tool */
"Card Changer" = "卡片美化器";

/* No comment provided by engineer. */
"Carrier Text" = "電信商名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"CC Modules" = "控制中心開關";

/* No comment provided by engineer. */
"Change" = "修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Breadcrumb Text" = "修改左上角返回文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Carrier Text" = "修改電信商名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Status Bar Time Text" = "修改狀態欄時間文字";

/* Audio name */
"Charging" = "充電聲";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a device subtype" = "選擇想套用的裝置類型";

/* Title for lock preference */
"Choose a lock preference" = "請選擇一個鎖頭尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a name for the category" = "為此類別選擇一個名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a name for the lock" = "為此鎖頭選擇一個名稱";

/* Entering name for audio */
"Choose a name for the sound" = "為此音效選擇一個名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a plist type" = "請選擇plist的類型";

/* Choose a size for passcode keys */
"Choose a size" = "請選擇一個尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a value type" = "請選擇數值的類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an operation type" = "請選擇操作的類型";

/* Title for choosing background update interval */
"Choose an update option" = "請選擇適合您的背景更新頻率";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose app Icon" = "請選擇一個應用程式圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose size" = "選擇尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear image" = "清除自定義圖片";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "確認";

/* Category of tool */
"Control Center" = "控制中心";

/* operation type that corrupts/disables the file */
"Corrupting" = "破壞檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not calculate plist size!" = "無法計算此plist的大小！";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't get url of file. Did you select it?" = "無法取得檔案的url。您是否已選擇好該檔案？";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't get url of folder. Did you select it?" = "無法取得資料夾的url。您是否已選擇好該資料夾？";

/* No comment provided by engineer. */
"Cowabunga" = "卡哇邦嘎";

/* No comment provided by engineer. */
"Cowabunga %@" = "卡哇邦嘎 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cowabunga App Icon" = "卡哇邦嘎應用程式圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Cowabunga requires “Always” location permission." = "卡哇邦嘎拜偷您給予「總是」的定位權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create" = "創建";

/* No comment provided by engineer. */
"Credits" = "鳴謝貢獻與協力開發";

/* No comment provided by engineer. */
"Currently to submit themes for other people to see and use, we have to review them on our Discord in #showcase channel." = "近期請提交您的主题至Discord的 #showcase頻道進行審核，我們將會在審核通過後给其他用戶預覽和試用。";

/* Custom size for passcode keys */
"Custom" = "自定義大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom image" = "自定義圖片";

/* Title of tool */
"Custom Operations" = "自定義檔案替換操作";

/* App icon name
   default device subtype
   Default passcode size */
"Default" = "預設";

/* Audio name */
"Default Notifications" = "預設通知聲";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Shortcut Banners" = "删除捷徑的橫幅通知";

/* delete button on custom operations */
"Deleting operation..." = "正在刪除此操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Device Resolution" = "裝置解析度";

/* No comment provided by engineer. */
"Dialer Face Editor" = "撥號數字盤修改器";

/* No comment provided by engineer. */
"Dialer keys successfully cleared!" = "已成功清除撥號數字按鍵！";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable" = "停用";

/* Springboard tool */
"Disable App Switcher Blur" = "移除多工任務中心背景模糊";

/* Springboard tool */
"Disable CC Module Background" = "移除控制中心開關背景";

/* Springboard tool */
"Disable Folder Background" = "移除資料夾背景";

/* Springboard tool */
"Disable Folder Blur" = "移除資料夾模糊";

/* Springboard tool */
"Disable Library Pods Background" = "移除App資料庫背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Shortcut Apps as Appclips" = "禁止將捷徑製作的應用程式視為Appclips";

/* No comment provided by engineer. */
"Dock" = "Dock";

/* No comment provided by engineer. */
"Download themes in Themes tab." = "在主題區塊中下載主題";

/* iPhone 14 Pro SubType */
"Dynamic Island" = "動態島";

/* iPhone 14 Pro Max SubType */
"Dynamic Island Pro Max" = "動態島Pro Max";

/* matteozappia's contribution */
"Dynamic Island SubTypes" = "動態島裝置型號";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing %@" = "編輯中 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "電子信箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable" = "啟用";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Shortcut Apps as Appclips" = "准許將捷徑製作的應用程式視為Appclips";

/* No comment provided by engineer. */
"Enabled" = "已啟用";

/* Audio name */
"End Recording" = "結束錄製聲";

/* Entering custom resolution */
"Enter Dimensions" = "請輸入解析度尺寸";

/* dimensions for passcode keys */
"Enter Key Dimensions" = "請輸入按鈕尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Name" = "請輸入名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* Error occured while fetching themes */
"Error occured while fetching themes" = "獲取主題時發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Errors occurred while setting some icons" = "設定部分圖標時發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Exaple" = "範例";

/* ginsudev's contribution */
"Exploit Code" = "漏洞原始碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Explore" = "探索";

/* No comment provided by engineer. */
"Extra Preferences" = "額外設定頁面";

/* Failed to apply audio */
"Failed to apply audio for:" = "套用音效失敗:";

/* failed to apply subtype */
"Failed to apply Device SubType!" = "套用裝置類型失敗！";

/* Failing to apply custom resolution */
"Failed to apply resolution:" = "套用解析度失敗:";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to apply system version change! The version must be shorter than your current device version.\n\n(error.localizedDescription)" = "套用iOS系統版本失敗! 自定義版本必須低於您的實際版本。";

/* when the category cannot be created */
"Failed to create category" = "創建類別失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to load operations." = "載入操作失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to save theme!" = "儲存主題失敗！";

/* No comment provided by engineer. */
"File not found!" = "找不到檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"File:" = "檔案:";

/* Import passcode theme from files */
"Files" = "檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Fix tweaks" = "按此修復插體";

/* No comment provided by engineer. */
"Fixing apps..." = "修復應用程式中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Folder" = "資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Footnote" = "按此修改註腳";

/* No comment provided by engineer. */
"Force MacDirtyCOW" = "強制使用MacDirtyCow漏洞";

/* No comment provided by engineer. */
"Forgot password?" = "忘記密碼？";

/* Frequent */
"Frequent" = "頻繁更新";

/* Where to import passcode theme from */
"From where do you want to import from?" = "您想要從何處導入鎖定數字盤主題？";

/* header for resetting all icons */
"Full reset" = "重置所有圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Gestures / Dynamic Island" = "滑動手勢 / 動態島";

/* No comment provided by engineer. */
"Go here if something isn't working correctly." = "如果有功能不能正常運作，請到此處。";

/* Height of custom resolution
   Height of passcode keys */
"Height" = "高度";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Airplane Mode" = "隱藏飛行模式圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide AirPlay" = "隱藏AirDrop圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Alarm" = "隱藏鬧鐘圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Battery" = "隱藏電池圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Bluetooth" = "隱藏藍牙圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide CarPlay" = "隱藏CarPlay";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Cellular*" = "隱藏行動數據圖標 *註";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Do Not Disturb" = "隱藏勿擾模式圖標";

/* Springboard tool */
"Hide Dock" = "隱藏Dock";

/* Springboard tool */
"Hide Home Bar" = "隱藏底部手勢白條";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Location" = "隱藏定位圖標";

/* Springboard tool */
"Hide Notification Banner Background" = "隱藏通知背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Rotation Lock" = "隱藏直向鎖定圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Status Bar Time" = "隱藏狀態欄時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide VPN" = "隱藏VPN圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Wi-Fi**" = "隱藏WiFi圖標 **註";

/* No comment provided by engineer. */
"Home" = "首頁";

/* Category of tool */
"Home Screen" = "主畫面";

/* No comment provided by engineer. */
"I'm not a robot (no cap)" = "我不是機器人（真沒騙你）";

/* No comment provided by engineer. */
"Icons" = "圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"Icons override" = "取代圖標";

/* Description for lock preference */
"If the custom lock does not apply for you, try another option." = "如果您的自定義鎖頭沒有成功套用，請嘗試其他選項。";

/* Header for importing passcode theme */
"Import Passcode Theme" = "導入鎖定數字盤主題";

/* No comment provided by engineer. */
"In progress..." = "正在處理中...";

/* A joke about users being able to join Discord while they wait for Cowabunga to finish theming. "In the meantime you can Join Discord" is the text for button */
"In the meantime you can ..." = "在此期間您可以加入我們的Discord伺服器 :)";

/* No comment provided by engineer. */
"Included" = "內建";

/* c22dev's contribution */
"Included Audio, Credits, and Card Changer" = "音效、翻譯與卡片美化器";

/* respring info header */
"Info" = "小姿勢";

/* Header for inputting custom iOS version */
"Input Software Version" = "請輸入自定義iOS系統版本(譯者註：改這功能百害無一利，千萬小心...)";

/* x gestures */
"iPhone X Gestures" = "iPhone X的滑動手勢";

/* No comment provided by engineer. */
"Join Discord" = "加入我們的Discord伺服器 :)";

/* key for plist operation */
"Key" = "Key";

/* Audio name */
"Keyboard Press Clear" = "鍵盤清除聲";

/* Audio name */
"Keyboard Press Delete" = "鍵盤刪除按鍵聲";

/* Audio name */
"Keyboard Press Normal" = "鍵盤按鍵輸入聲";

/* Audio name */
"Lock" = "裝置鎖定聲";

/* Category of tool */
"Lock Screen" = "鎖定畫面";

/* Title of tool */
"Lock Screen Footnote" = "鎖定畫面底部註腳";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Screen Footnote Changer" = "註腳更改器";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Type" = "鎖頭尺寸調整";

/* Title of tool */
"Locks" = "鎖頭主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Log in" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Log in Sourced" = "登入源";

/* Audio name */
"Low Power" = "低電量提示聲";

/* leminlimez's contribution
   sourcelocation's contribution */
"Main Developer" = "主要開發者";

/* No comment provided by engineer. */
"Make It So, Number One" = "出發吧！大副！- 星際爭霸戰";

/* Maximum passcode key size */
"Max:" = "最大：";

/* Minimum passcode key size */
"Min:" = "最小：";

/* Title of tool */
"Miscellaneous" = "五花八門";

/* No comment provided by engineer. */
"More Settings" = "更多設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Name:" = "名稱：";

/* No comment provided by engineer. */
"New Category" = "新類別";

/* Audio name */
"New Mail" = "新郵件提示聲";

/* No comment provided by engineer. */
"New theme name" = "新主題名稱";

/* Decline apply for all (passcode keys) */
"No" = "不惹";

/* No comment provided by engineer. */
"No Cards Found" = "沒有找到您的卡片";

/* No comment provided by engineer. */
"No respring required to apply." = "不需重新載入主畫面即可套用。";

/* No comment provided by engineer. */
"No themes containing icons for %@ (%@) have been found." = "在您的當前主題中沒有找到 %@ (%@) 的圖標。";

/* No comment provided by engineer. */
"No themes found. Download themes in the Explore tab,\nor import them using the button in the top right corner (Themes have to contain icons in the format of <id>.png)." = "沒有找到主題。請在「探索」區塊中下載或使用右上角的按鈕導入您的主題。（主題內必須包含<id>.png格式的圖標）";

/* Not a valid size input for passcode keys */
"Not a valid size!" = "此尺寸無效！";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Banner" = "通知橫幅";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Settings" = "打開設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation Name" = "操作名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Options" = "選項";

/* Category of tool */
"Other" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite Banned Apps" = "覆寫此裝置被封鎖的應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite Blacklist" = "覆寫黑名單";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite CDHashes" = "覆寫CDHashes";

/* No comment provided by engineer. */
"Passcode Face Editor" = "鎖定數字盤編輯器";

/* Title of tool */
"Passcode Faces" = "鎖定數字盤";

/* No comment provided by engineer. */
"Passcodes" = "密碼盤";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Path" = "路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Path:" = "路徑：";

/* Audio name */
"Payment Failed" = "付款失敗聲";

/* Audio name */
"Payment Received" = "收到付款聲";

/* Audio name */
"Payment Success" = "付款成功聲";

/* No comment provided by engineer. */
"Please close and reopen the Phone app." = "請關閉並重新開啟電話應用程式。";

/* when user enters a category name that cannot be used */
"Please enter a valid category name!" = "請輸入一個有效的類別名稱！";

/* No comment provided by engineer. */
"Please grant Cowabunga “Always” location permission in Settings so it can run in the background indefinitely." = "請在設定中准許卡哇邦嘎「總是」 的定位權限以讓其持續在背景運行。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please log into your Sourced Repo account to continue" = "請登入您的源帳號以繼續";

/* Successfully applying custom resolution */
"Please respring to finalize changes. Reboot to revert." = "請重新載入主畫面以套用自定義解析度。重開機後將自動恢復預設解析度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please respring to finish applying changes." = "請重新載入主畫面以完成套用。";

/* respring to hear audio changes */
"Please respring to hear changes." = "請重新載入主畫面以套用新音效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please respring to see changes." = "請重新載入主畫面以套用修改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please select a file to import!" = "請選擇一個檔案來導入！";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait" = "請耐心等待";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait for Cowabunga to finish theming..." = "請耐心等待卡哇邦嘎完成主題套用";

/* operation type that changes plist keys */
"Plist" = "plist";

/* No comment provided by engineer. */
"Plist Data" = "plist 資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Plist Properties" = "plist 屬性";

/* No comment provided by engineer. */
"Plist Type:" = "plist 類別：";

/* Power Saving */
"Power Saving" = "較為省電 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "基本偏好設置";

/* No comment provided by engineer. */
"Rebuild Icon Cache" = "重建圖標緩存(Rebuild icon cache)";

/* Audio name */
"Received Message" = "收到訊息聲";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all" = "移除所有外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove theme" = "移除主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename" = "重新命名";

/* Entering new theme name */
"Rename theme" = "重新命名主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace With:" = "以此檔案取代:";

/* No comment provided by engineer. */
"Replacement Data" = "取代資料";

/* operation type that replaces a file */
"Replacing" = "取代檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset All" = "重置所有";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Default SubType" = "重置為預設裝置型號";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset faces" = "重置數字盤按鈕";

/* No comment provided by engineer. */
"Respring" = "重新載入主畫面";

/* respring info */
"Respring is an action that allows restarting your Home Screen without rebooting your device." = "Respring是一種無需重啟(Reboot)您裝置的方式，其只「重新載入主畫面」便可以套用修改。";

/* Respring to see changes */
"Respring to see changes" = "請重新載入主畫面以套用修改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "復原";

/* restore button on custom operations */
"Restoring original file..." = "復原原始檔案中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Run in background" = "保持卡哇邦嘎在背景運行";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Settings" = "儲存設定";

/* Import passcode theme from saved */
"Saved" = "已儲存的主題";

/* apply button on custom operations */
"Saving operation..." = "儲存操作中...";

/* rebuilding icon cache */
"Scheduling a rebuild" = "重建排程中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Scheduling icon cache reset..." = "重置圖標緩存排程中...";

/* Audio name */
"Screenshot" = "螢幕截圖聲";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected" = "已選擇";

/* Audio name */
"Sent Mail" = "寄出郵件聲";

/* Audio name */
"Sent Message" = "送出訊息聲";

/* No comment provided by engineer. */
"Set app switcher color" = "設定多工任務中心顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set badge color" = "設定角標顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set cc module color" = "設定控制中心開關顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set dock color" = "設定Dock顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set expanded folder background color" = "設定資料夾展開後背景顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set folder color" = "設定資料夾顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set notification banner color" = "設定通知橫幅顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Shortcut Apps" = "捷徑應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up" = "註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Size not calculated" = "大小未計算";

/* Small passcode keys */
"Small" = "較小";

/* No comment provided by engineer. */
"Software Version" = "iOS系统版本";

/* Title of tool */
"Springboard Colors" = "主畫面顏色";

/* Title of tool */
"Springboard Tools" = "主畫面小工具";

/* No comment provided by engineer. */
"SpringBoard Tools" = "主畫面小工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting..." = "啟動中...";

/* Title of tool */
"Status Bar" = "狀態欄";

/* No comment provided by engineer. */
"Status Bar Time Text" = "狀態欄時間文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Submit themes" = "提交主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Success!" = "成功!";

/* applying audio succeeded */
"Successfully applied audio!" = "成功套用音效!";

/* Successfully applied tweaks */
"Successfully applied tweaks" = "成功套用插體！";

/* No comment provided by engineer. */
"Supervised" = "啟用監管模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe to view different cards" = "滑動以查看不同卡片";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap a card to customize" = "點擊卡片以啟用自定義功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap on any key to edit \nits appearance" = "點擊任意數字鍵以修改其外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap this notification to resume tweak applications." = "點擊此通知以繼續調整、修改應用程式。";

/* No comment provided by engineer. */
"The app will quit." = "應用程式將會關閉。";

/* when an operation is restored */
"The file was successfully restored!" = "檔案已成功復原！";

/* Saving imported audio */
"The imported audio was successfully encoded and saved." = "導入音效編碼成功，已儲存。";

/* Saving imported lock */
"The imported lock was successfully saved." = "導入鎖頭儲存成功。";

/* when an operation is applied */
"The operation was successfully applied! The operation was not saved, only applied." = "已成功套用此操作！（但尚未儲存）";

/* when an operation is deleted */
"The operation was successfully deleted!" = "已成功刪除此操作！";

/* when an operation is saved */
"The operation was successfully saved!" = "已成功儲存此操作！";

/* failed to select icon */
"Theme with the name (url.deletingPathExtension().lastPathComponent) already exists. Please rename the folder." = "名為：(url.deletingPathExtension().lastPathComponent) 的主題已經存在。請重新命名此資料夾。";

/* No comment provided by engineer. */
"Themes" = "主題";

/* No comment provided by engineer. */
"Tools" = "工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Translators" = "翻譯者";

/* No comment provided by engineer. */
"Tweak Options" = "插體(Tweak)選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Type:" = "類型：";

/* Cannot delete audio (audio name is after) */
"Unable to delete audio for audio" = "無法刪除音效：";

/* Failed to import lock */
"Unable to save imported lock!" = "無法儲存導入的鎖頭！";

/* No comment provided by engineer. */
"Uncategorized" = "尚未被分類";

/* Shown after successful theme set. */
"Understood, Respring" = "我了解惹，重新載入主畫面。";

/* zhuowei's contribution */
"Unsandboxing" = "沙盒解封";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Included Audio" = "升級內建音效";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload File" = "上傳檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Alternative Setter" = "使用替代的設定器";

/* No comment provided by engineer. */
"Use at your own risk" = "個人造業個人擔，小叮做事小叮噹";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this if carrier/time text isn't applying. I would recommend you Reset to Defaults after turning on and saving." = "在電信商/狀態欄時間文字沒有被套用成功的情況下使用此功能，推薦您在此功能開啟並成功套用儲存後將其重置為預設狀態。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this if your device is erroneously detecting TrollStore installed, and you do not have an Apply button at the top of the Status Bar page." = "在您的裝置錯誤地偵測到您已安裝TrollStore且您的狀態欄設定頁面內部上方沒有套用按鈕的情況下使用此功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"validate" = "驗證";

/* value for plist operation */
"Value" = "數值";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ (%@)" = "版本 %@ (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"View contents of blacklist files" = "查看黑名單檔案內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait, it's all TrollTools?" = "等等，這些都是TrollTools功能!?";

/* No comment provided by engineer. */
"When set to blank on notched devices, this will display the carrier name." = "在瀏海機種上設定為空白便可以顯示電信商名稱。";

/* Title of tool */
"Whitelist" = "白名單";

/* BomberFish's contribution */
"Whitelist, AirPower Audio, Various fixes" = "白名單、AirPower音效";

/* Width of custom resolution
   Width of passcode keys */
"Width" = "寬度";

/* Message for apply passcode key size for all */
"Would you like to apply this size for all currently active keys? Otherwise, it will only apply to new faces." = "您是否想要將此尺寸套用在所有使用中的按鍵上？否則此尺寸只會套用在新按鍵上。";

/* No comment provided by engineer. */
"x" = "x";

/* No comment provided by engineer. */
"X" = "X";

/* No comment provided by engineer. */
"xml" = "xml";

/* No comment provided by engineer. */
"Y" = "Y";

/* Confirm apply for all (passcode keys) */
"Yes" = "是的";

/* No comment provided by engineer. */
"You do not have any saved passcode themes. Check out the explore tab to find some!" = "您沒有任何已儲存的數字盤主題。請點擊下方「探索」區塊來發現更多！";

/* No comment provided by engineer. */
"Your apps should now function properly" = "您的應用程式應已正常運作";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device will respring." = "您的裝置將會重新載入主畫面";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device will respring.\n\n\nApplying using %@." = "您的裝置將會重新載入主畫面\n\n此區使用%@套用";

